勇武派已經演化出五個屬性

火系

水系

土系

光系

格鬥系

我有冇數漏

其實仲有好多玩法

8 月 7 日 香 港 激 光 節

土系個個係咩黎

睇到了

光

推到有飛行系、蟲系兵種

自由系

後排仲有醫療人員，物資補給，旗手

希望量產得切

屌你

運輸兵、戰鼓同號角都好重要

復

感謝勇武手足

屌 食緊野

掟核彈都唔割！

支持警察

屎係毒系?

第一次感受到勝利曙光

又熱又成身gear, 撈埋泥到灑落身到實好爽。

幾時有麻包系同刺客系

做最好的馴獸師

有坦有奶有did

有冇手足有空投戰術

咩系都好 辛苦哂

寵物小精靈咁

漆彈/雞蛋師當水系?

屌感受到無負評壞處

夜晚laser pointer可以做指路明燈
白天用鏡可以反射熱能

屌
一兩隻我唔驚
一大班我諗我真係跑走
我可以唔驚槍炮火煙
但一堆曱甴真係

還我真雙普選

香城Online-全新職業 屬性系統上線啦

蟻 too slow 啦
甲由個高跑速先比到你驚既感覺

五行旗 推到有布(麻包)袋和尚

成班變熱狗

土系戰士攻城戰留影

光系大絕最後測試階段

防禦系呢

屌你
妖精系魔法師

你個水系變咗救火兵，你叫水彈部隊情可以堪

好似仲有錫春(袋)系

支持

remix版 林鄭：「光復香港，時代革命」mp3檔

驚察就得兩個屬性

狗系 傻系

土系因為舊石係土？…

警嫂就一定係臭系

但諗起細個比蟻咬果種痛真係唔係講笑
多幾隻走左上身既話

超能力系 用聖詩令黑警精神崩潰

期待風系

仲有輔助呢（物資組

幾時有航拍機空投汽油彈

調理農務系

元氣彈

星期一晚屯門水系手足出左大絕
爆左消防街喉滅煙

嚇撚死

我屌

天水圍真係土系戰士佼佼者
成條輕鐵都係石

之前有張圖係搭棚佬整左個防線
算唔算木系

聖詩班好耐無出場啦

木遁 樹界降誕

示意圖

焦土系

7區個日荃灣公園有！

土唔係磚同鐵馬咩

仲有風系

遊擊隊

鼓勵更多養殖同好一齊出蟲，麵包蟲，麥皮蟲，蟑螂，一齊俾少少貨幫手。

涼住冷氣睇張圖 睇見都熱

屎尿屁幾時出？

用黎攪落單狗都夠做

上圖真係好有feel

屌 好撚型 土系

岩系 ： 起野封路
放射系：（唔洗解啦）

土系大絕

各位po晒各個系嘅奧義招數出黎

闇屬性, 將休班狗暗角打獲

有冇行行企企系？

整鐵馬road blocks 嘅手足係金屬系？

諗落
比起掟前線防暴
掟狗屋會唔會仲好航拍機

聯絡老豆搵仔 交比狗屋內鬼

陷阱組成立中

呢個POST影人大頭又冇人屌

飛行系一定要成個編隊咁空投

送包裹

正

遮一遮樣會唔會好啲

咪臭系

光系
諗起紅色警戒
光夌坦克

見到格鬥系笑撚左出黎，之後喊左

旗手，搵到張代表作

妖精系：跳樓果幾位義士
惡系：屌人影相既勇武派

紅蟑唔識飛邊有殺傷力

Btw岩岩生左批新世代 餵唔晒唔知點用好

我發覺原來我係水系

幫手做戰術導師有冇心得分享

加慎入啦仆街

火系勇武派有福了
黎緊8月9沙田同黃大仙仲有火魔法節

火系法師同我入黎！8月9日真‧火魔法全面進場

用木蝨會過癮好多喎
曱甴都唔咬人嘅
木蝨唔同呀
住舊公屋幾廿年嘅人一定會感受個種生不如死嘅痛苦

屌

帶鏡出去 反鳩啲太陽 反鳩佢啲傻閪大光燈
順手俾佢地睇下佢地個狗樣 ->

我要入火系

飛行系 - 航拍機

飛行+水 - 航拍倒水
飛行+毒 - 航拍+屎

烏索普

寵物小J靈

Show blocked user 孫一

水火地面超能力格鬥

仲有屎系

機械系

鋼系

水系

光系靚

生物系

曱甴要量多先嚇人

你加句「慎入」吖大佬呀

佢倒D汗出黎?
諗到On完Duty架車有幾臭就

香

Share 出去 勿忘初心 唔好中777計

仲有金系

背後課金嗰啲

屌，我要求有警告呀
你唔好突然亂黎呀
仆街黑警都起碼有枝旗
你地開口夢都唔該呀一聲

格鬥系剋惡系

係蟲系

妖精系嚟

飛行系

Gay系

用扭蛋扔出去

好似開始出現毒系
（玩屎）

咪手真係唔夠

需要加強訓練

念力系

sor 禁錯制

曱甴得個嚇字
做唔到實質攻擊
木蝨唔同呀
除咗會咬人
佢哋仲可以捐窿捐罅
匿係衫褲入面係咁咬
被佢哋咬到周身到係
你都咪話唔驚
到時男嘅春袋都咬爛

漆彈/雞蛋師 應該係 毒系

個盾 好型又覺得好慘

大埔好似出過屎系?

你好玩唔玩你玩屎.jpg

農曆7月 幽靈系上線

暗系：麻包袋

離開左果d 唔係應該係幽靈系咩?

玩蟲記得出聲提提手足我要走先

點爆架?
屯門真係毒撚咁冇人報冇人理

點樣搵到木蝨

元天屯都係

推到有

神系

幽靈系大埔率先出擊

可以有複合屬性的

大埔? 唔明

經驗好淺，未夠班，仲學緊
但千其唔好扔走未熄既，一黎要計數，二黎會飄番轉頭後面會慢慢食，或者途人食
果日先見到有人扔左去啲街坊果邊

舊公屋一大堆

木蝨食催淚彈會唔會收皮 好似滅蟲煙霧咁

推到有電槍
PI
KA
CHU!

嘩，如果真係有系統咁分門別類，專攻自己強項，成件事可能勁好多

港

好易tk民居

木蝨醒到自己喺衫褲度搵窿捐
冇咁易收皮

之後雷系接力

而家最多係水系 其他全部唔夠人

仲要面向太陽，手足揀位揀得靚

玩屎太難處理 我比較推用臭雞蛋 果啲無咁難處理 爆出黎比屎仲臭

唔好火, 失硬民心

巴打求下你，用之前講聲好冇

大家覺得點分好？

東北解放軍

火酒：火伊貝(Flareon)
火系絕招：大字燒

淋水：水伊貝(Vaporeon)
水系絕招：水柱巨砲

聖詩班：太陽伊貝(Espeon)
超能力系絕招：精神念力(啲警犬聽到郁都唔郁、口噏噏跟住唱)

Laser pen：月伊貝(Umbreon)
妖精系絕招：月光 / 月亮之力

磚頭砲彈：超鐵暴龍(Rhyperior)
岩石系絕招：岩石砲

格鬥系：怪力(Machamp)
格鬥系絕招：爆裂拳

見到福建幫紅衫個人好突出
唔知有冇機會再遇

木蝨真係會崩潰
搵專家都未必可以一次斷尾 次次清完都提心吊膽會唔會有漏網之魚 比蚊咬都會好神經質咁諗係咪又來過 生理心理都好大傷害㗎

遮返樣啦

咁黃大仙上身的街坊係咩系？神系？

老鼠都得呀

電系㨂比卡超定係雷伊貝好

老實說大家6個系統仲好初哥

勁野

一定會

回復系

大奶罐

血系

咁丟屎係乜系毒系?

屌你嚇撚死！

爛泥獸

蟲系幾時有
好期待

屌你加個慎入得唔得

有冇轉職心得
比未轉職嘅揀黎轉

同有冇高lv帶升

毒系
玩屎

我覺得出職業分類好啲 單係分攻擊手好似忽略其他手足既功勞咁

仲講 屌死呀你 俾返啲尊重 係大大力既尊重呀

不割𥱊，不督灰，不譴責！

期待但我好撚驚蟲…

會唔會考慮放蟲之前講聲
我好撚驚蟲 特別甲由

黑警對住冇人既路話前面既人群快啲散開定唔知乜鳩
話佢地參與緊非法集結 網好似有片

哈 好多區都有

我都覺 最近好多 明明前面冇人

格鬥系幾時同速龍死過

以後入紙 11 點開始ok?

發夢見到
朝早到夜晚7點都無侍應
個爐火起完又熄 起完又熄
玩左兩次都無人理
好多兄弟見無侍應
轉場去天水圍食 熱鬧好多

到10點先有侍應
仲要黎手放個煙花
點著左路中心個"小心地滑"牌

等緊新版更新隱藏職業出黎.
.蟲系..不潔系

玩水炮車

提升現場溫度都係好方向

農曆七一慶回歸嘛

打爆塊玻璃 跟住好似911咁撞入去就得㗎

不過部機最好買黑市機， 冇冧把最好

dllm細個比曱甴laan過
一世陰影

蟲系應該會嚇走好多絲

FA呢？

希望你地出蟲早啲講等我行開下

成班冷氣軍師實係毒系
講笑 化學攻擊先係毒系恐怖之處

號角好撚緊要

差啲嘔出黎

繼續進化

飛曱甴算唔算飛行係

所以有無諗過唔係夜晚勇，應該係中午時分搞佢老母，熱撚死佢

投石器

加油巴打

正臭系

和理非係需要增大參與度，而不是接力

雞蛋瞄身
水射地
投石兵就鯡魚罐頭餵狗

屌你 有聲 有字幕 隻豬好頂癮

我愛勇武

仲有唱聖詩既吟遊詩人

班勇武巴都俾你嚇撚死

出核彈錫春袋都唔割但出蟲我真係要考慮下
Sorry手足

放還放，小心tk或者誤中記者呀
好多人對蟲屬性麻麻㗎咋

運動系 ，愛犬系，將棒球大力向拋

呢個係咒術系囉

FYI
香城Online各路兵種能力值

推到有生化係

泥好似唔夠攻？
試吓收集貓撚手足啲主子屙完尿嘅貓砂

直接出落宿舍到

重有粗口屬性（稱屌人粗口）

有旗係你好彩

其實蟲蟲特攻隊比你掟到埋去佢地習性都好快會躝落地走佬，對個人仲要有裝既影響唔大

明明水魔法好有用，又漆又蛋

同埋不嬲都話煙帽隊係唔打得既支援兵黎

鏡 反射

鏡系魔法師

彈導學唔係風系咩？

一定要背向陽光

光系嗰張啲盾牌有個V字

發夢見到雀街好多草猛, 希望召喚師會混合毒系出大技

戰鬥系：
木系：拎竹棍抗衡白衫黑社會
金屬系：拎鐵枝抗衡白衫黑社會
鍵盤系：網上戰場輿論戰、偽藍滲透分化
傳送系：地鐵站派飛 增加全體移動力
靈氣系：周圍派防具(+防)

非戰鬥系：
工程師：起路障
回魔：派水同食物
賢者：僻靜謠言
哨兵：對面有咩事跑去後面講
馬車：幫手搬物資

總會搵到適合自己位置

快啲出新職

講明先，蟲系嚟講直接攻大本營好啦， 唔好帶上戰場，唔係team kill多, 成效又唔大

致敬

蟲系

用無人機外送雞尾酒

講左十萬幾次呢 D Gear 表面上保護實際上將佢地視線範圍大幅減低.

所以前日先有個白衫屌柒藍衫走失, 係現場發晒癲係因為每個警員其實都極度恐懼, 再引發出非訓練下既動作.

香港政府政治問題推香港警察去死, 唔計身體受傷重有之後既心理後遺症.
每個警察重懵撚咁做清兵都唔撚知.

你地唔好覺得普通警察甚至去到 SDU 體能係好撚勁, 人係生理物一樣係有有限能量用完就收貔.

Ultimate limit of human endurance found

家下警察已經去都最盡, 就算出解放軍睇場再收隊, 呢班警察都會對呢份工極度厭惡. 香港警察名存實亡. 未計你極度催谷下 DNA 加快縮短. 命都短幾年

Accelerated telomere shortening in response to life stress

有 Mon Post 既警察, 你自己諗下你 D 兄弟比香港政府搞到短命值唔值啦, 有錢無命享, 未計同屋企人共聚既有限時間. 條數你自己識計.

不嬲J開Sailor Mercury,水系最受大眾歡迎。

好型

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

我地最強既武器已經出現

1.）天氣
香港夏季平均30度以上 多雨
阿蛇前幾次行動已經證明 日抖唔出動
就算夜晚都會蒸住好熱
太陽—曬佢一日
落雨—滋生細菌病毒

2.）病毒
阿蛇full gear 意味唔透氣 遲鈍
加上不停出汗 淋雨 同成日叫雞
到底上一更著既係乜嘢人？支那人衛生係點？
速龍條屎片可以吸幾多屎尿？
唔著full gear=防禦力下降

3.）時間
不停遊行不解釋

具體要點做 大家應該心領神會
不分化 不指責
光復香港 時代革命

勇武派係我既偶像
多謝你地既付出，共同守護香港

音波功 好耐無出

好掛住聖詩喃嘸同埋佛sing hallelujah to the load

自殺式甴曱襲擊

網上勇武嘅念力系

蟲系真係要配合飛行系由上而下進攻先work架

型撚到

求爆方法

臭系

木系/鋼系/膠系

有快閃時空系

坦克 鬥士 刺客 射手 奶媽

操蟲棍

各位，之前曾經講過想成立一隊跨區公民記者採訪隊。

公民記者，稱民間記者，是指不屬於傳統傳媒體系以外的新聞工作者，雖然公民記者以「記者」為名，但由於自身或所屬團體大多自外於原本的傳媒產業，且不一定擁有新聞相關的專業素養，因此並不完全能融入於傳媒產業的從業人員當中，例如較不容易取得記者證。

有見近日十八區都有不同的社會動盪，我地想希望收集TVB及政府以外的畫面及聲音。一個記者係無可能跑得禁快去唔同區。為此我地希望招集不同的義務民間記者作第一手的採訪及報導。

目標:
1. 建立即時的消息。同時，有系統收集一手資訊同打官司用途。
2. 收集市民的聲音作統計分析以打破同溫層效應（Echo Chamber)。當年雨傘佔路就係輸係抗爭者太沉醉於同溫層。
3. 以中立姿態探訪，讓小市民（老人家，小朋友）表達到聲音畀我地做檢討同畀對方壓力。

我們想盡量用最真實，最表露無遺的事實報道，因為香港人有知情權，每一香港人都可以清楚明白香港現時發生的事情，亦希望大家參與我們的民間記者，令更多香港人知道所有事情的真相。

本表格目標為籌備十八區民間記者採訪隊。
希望大家可以踴躍參與。
我地團隊會有專人聯絡你做準備

跨區公民記者採訪隊 大招募

俾少少意見

如果防暴、畜龍集結
水系手足出左大絕先
滅煙+濕滑對己方有利

同時間光系隊伍行動要快
日頭時間要留意太陽方向
提醒其他手足背向太陽築防
夜晚的話用彈幕擾敵

爭取時間俾火土系做野
格鬥系係最後選擇

如果對住鄉黑就火土格鬥猛攻

時

空投曱甴有冇得搞

香港

投石係土系
搭棚係木系
鐵馬係鋼系

屌撚柒你老母臭on9閪

火水土張圖啲色仲好襯埋好撚型

有反應，姐係識驚，姐係有效。

一早起身見到真係嚇撚醒人 唔撚洗食早餐啦

襯而家休魚期要多D手足加入蟲系做量產

我都想知有冇手足敢玩屎

中咗的話：0肉體傷害，200%心理傷害

其實仲有電系

上次大埔好似先掟屎

推

咁快閃呢

通訊兵/哨兵 係咩系

好多前線手足對蟲系都有啲保留
呢個時候就要飛行系幫手喇
空投戰術 確保我方全數安全

電系會唔會買蚊拍？

木蝨係事後心理傷害好大
俾到壓力
曱甴係即時嘅心理創傷
你想像下一大堆小強爬嚟爬去

但係玩蟲最大問題係容易tk
所以唔可以正面交鋒用
一定要放狗屋
仲要小心唔好搞著自己

搵個自己屋企本身已經養蝨嘅巴打搞啦

我都係

剩餘既就係自由系

幾時中暑死

土系一睇仲以為噴spider man噴蜘蛛絲
仲有其他系幾時開技能樹
木系係咪玩陷阱, 擂木
電系有冇防狼器
盾牌有金系有木系

上次見過有飛行系航拍哨兵

水+光系帶埋個面罩真係焗到唔想做人

有冇狗食到？好想睇食屎狗嘅相呀

火系今個月有buff 燒街衣

冇中啊 跌咗落地下

光系個張好靚

火系 同 土系 應該可以發動合擊技

呢招掂喎！

投射破壞性害蟲入狗竇

💩蛋係咩屬性？

想講前線真係型過晒乜鳩復仇者蝙蝠俠
開post係因為想j 下你地，brainstorm戰術
想大家諗下自己點樣發輝最大優勢

每次行動背後仲有好多崗位默默付出
文宣、哨兵、踩線、聯絡員、物資組、車隊、旗手鼓手、醫療隊、攝記、談判員
每一個崗位都好重要

真係有需要發展飛行系、蟲系、騎兵黎減輕前線風險

飛行

多謝漏左工兵同冷氣軍師

我以為係生化☣️

光系啲盾牌係邊到整返黎

物理系

大家要留意,P牌未解密講支持警犬既說話
加密講一句大家都認同既野
可以cap到好多like既支持警察
有機會係記者會度睇到

建議P牌仔唔好再咁做
利申 危言聳聽

有蟲系我即閃
好撚驚呀真係搞唔掂

消防兵黎

我未訓醒 以為spiderman

唔好漏咗個春袋系

我哩種叫咩系？快入！睇下點減少手足落單同應付防暴內鬼突襲！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

核爆都唔割!

屌你老母咩

回應番。
狗都有:
臭系=]

明教五行旗

蟲系好易 team kill

火加光就等於我

油漆呢？

視覺系

傻系

暗黑屬性果啲未發屈

整roadblock 係咪先係土系

屌你油女志乃咩

睇到都覺得痕

鬼系一早有，不過唔屬於勇武派，係支援緊老豆搵仔

其實好擔心土系會tk返自己友

點可以冇傘兵架

佢呢d 咁既毅進仔咁辛苦可以唔做架

但佢唔做popo 出來可以做咩？想搵返差唔多人工既只可以做地盤，未仲撚辛苦

佢諗諗下一陣未又係戴返個罩

火影

呢個其實好勁, 不過要好好飛行技術

光系表示琴晚好多手足加入好撚high

風系：冷氣軍司

電系：老豆搵仔

好快會有蟲師

first aid
回復系

冷氣軍師
依個正,笑死

希望出到暗黑系

藍絲全部耂係親中系份子

暗黑系 - 起底組

Pokemon 屬性相克表

魔法系呢？

治療系呢？
佢地都為咗大家而好勇武

香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)

記者應該係咩系？
記你老__系？

咁你驚唔驚乙由？

各屬性都好勁
支持勇武巴打

警嫂系

春袋系

推
光復香港

睇來要買雞蛋了 浪費食物都要做1次

放曱甴之前
應該先掉甜野喺佢哋身上

光系唔算勇武
企到遠一遠咁照都得

冇裝備救火隊

希望多d土系出現

航拍機+煙花
算唔算複合技

同意
水系應該轉咗油漆嗰類
唔係煙霧小隊

有無養開爬蟲類嘅巴打一齊儲甲由

補圖

呢個應該係
詠唱系魔法師

所以咪夜晚先出黎清場
8月5果日除外

大埔之前出過
試下水溫

認真?

一羅羅格澤拋入宿舍到，好似Effective過石尊

加油,
曱甴唔係鐘意啲偏平既空間?

不要說勇武
不要說和理非
試著說手足
去除標籤化

係公司笑左出黎

嘩屌正呀喂
換狗屋狗舍最岩

一定唔會係掟前線啦你估自己友同街坊唔驚咩

邊個話用黎掟前線
醒d啦
緊係掟狗屋狗舍

仲要即將面世嘅蟲系

掟狗屋狗舍呀邊個咁撚蠢用黎掟防暴

養開爬蟲類嘅巴打可以買定堆杜比亞

Aoe

我都係養開爬，自己兼養埋蟑，慳番錢唔洗成日買糧。

起底左咁耐班狗都無事
幾時有屌佢老母系呀

杜比亞好似動作好慢，蟀都可以試。

外行人唔知 見到就驚架啦

都係既

鍾意黑暗嘅空間

點解咁多蠢人會覺得係前線用黎掟防暴.......

操蟲師

金 !!

monhunt ~~

仲有條你老母系 永遠都只識講條你老母

口技師

份工白白做咗咁多年 ..... 終於做下嘢啦~
要還架 !

蟲系都唔割

收到收到

反射系
反叼TG

買唔到吖

精神系

呢舖真係要通知聲 我都要跟隊行開下

鳴門咀遁

生化系!!!!

HO CHING

我有個建議: 新增一個毒系

以前我老豆話我知可以自己用乒乓波整煙霧彈同臭彈。

老豆比左條link我

可能到時發現d絲仲勁

仲有佛系啊

生化系會唔會全面啲

有我即刻轉做蟲系

一定係曱甴，好多人都好驚（我除外，極之想成為蟲系）

加入！

狗仔高跑速逃走
「好驚呀！真係好撚驚呀！！」

佢都怕左你喎雖然係內鬼但甲由依家野會tk

街坊系
棋系（波子棋
記你老母系

正啦以後都中午開始搞 熱死佢班契弟

屌張相係咪tk左個頭頂綠曬喎

幽靈系 彈出彈入你咬我食？

FA 算唔算聖屬性分支 聖+水？

一齊去接機

其實嘔吐物都出過

所以最好正午約佢哋出嚟玩爬山。

嘩！ 諗起都

自由系呢

We all are

大家都可以好好保護自己嫁
【香城Online】新自衛裝備解鎖

代

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法